Masjid Al-Aman, Damai | Rumah ibadah
Masjid Al Amin, Sepinggan | Rumah ibadah
Masjid Al Falah, Batakan | Rumah ibadah
Masjid At Taqwa, Klandasan | Rumah ibadah
Masjid Baiturrahman, Lamaru | Rumah ibadah
Masjid Dwima As Salam, Kariangau | Rumah ibadah
Masjid Istiqomah, Pertamina | Rumah ibadah
Masjid Nurul Iman, Gn. Bahagia | Rumah ibadah
Masjid Jabalussu'ada, Perum Bukit Damai Indah | Rumah ibadah
Masjid Jami' Darussalam, Muara Rapak | Rumah ibadah
Masjid Al Munawwar, Jl. Ahmad Yani | Rumah ibadah
Masjid Al Hidayah, Perum BDS-2 | Rumah ibadah
Masjid Jabalussalam, Perum BDS-1 | Rumah ibadah
